亞當同夏娃裸體時，係點樣過冬天？

真係玩JJ插冰取暖？

住熱帶地區未無冬天囉

互攬取暖 床上運動令體溫上升

佢地個陣仲係AI嚟 無知覺

伊甸園點會有冬天

求上帝捐D全新嘅羽絨被俾佢地.

食蛇羹頂住先

佢哋就係太凍冬天犯禁，先被上帝踢出伊甸園

點解無？

猩猩唔使著衫

佢地當年問社工領取全新羽絨被

去避寒中心

出post r被

【寒冷天氣】基層市民「唔夠被冚」 組織呼籲市民捐贈單人羽絨被

冬眠

係山窿擺個營火過